開始憎恨公眾假期同星期六

好彩星期日有得用IB炒埋以色列！
係星期六唯一全球安息日

IB 係咪玩倒日股?

bitcoin 24/7

以前最早只有股票跌，我才會賠錢。後來學會做空，結果股票漲我也會賠錢。再後來我又學會了期權，現在不管股票漲跌，我都會賠錢。後來我痛改前非，再也不買股票了，於是莫愁就買了比特幣，從此以後不僅星期一到星期五可以虧錢，現在星期一到星期六星期天都可以虧錢，最厲害的是現在睡覺的時候晚上也能夠虧錢。我感覺到好好學習，真的可以改變人生。

買契媽隻以色列Etf咪得